有冇人Work from home但冇房？

屌，真係好撚慘
特別係開會果時

根本窮人WFH真係慘過死
疫情幾時完

應該咁講
香港唔係人人都適合WFH

你可以選擇番office

柒就咪開cam

酒店有work from home package , 比半日錢

背景可以用虛擬背景，屋企嘈就搞唔掂

Mute

要開咪講野 mute唔到

唔開背景多數係冇房或者間屋好舊好亂嘅朋友

要比錢去做野咁不如唔好做

我朋友租左望維港海景單位
WFH對住個全海景自由做野
心曠神怡咁在家工作

咁咪唔好做囉